# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Destiny
# Addon id: skin.destiny
# Addon Provider: Jugger
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#49965"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는중"

msgctxt "#49966"
msgid "delete group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#49967"
msgid "rename group"
msgstr "그룹 이름 바꾸기"

msgctxt "#49968"
msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#49969"
msgid "Channels in groups"
msgstr "그룹의 채널"

msgctxt "#49970"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#49971"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#49972"
msgid "Ends"
msgstr "종료 시간"

msgctxt "#49973"
msgid "path:"
msgstr "경로:"

msgctxt "#49974"
msgid "Modify database"
msgstr "데이터베이스 수정"

msgctxt "#49975"
msgid "Fanart.tv"
msgstr ""

msgctxt "#49976"
msgid "Cinema"
msgstr "영화"

msgctxt "#49977"
msgid "Watch Later"
msgstr "나중에 보기"

msgctxt "#49978"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#49979"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#49980"
msgid "A : "
msgstr ""

msgctxt "#49981"
msgid "B : "
msgstr ""

msgctxt "#49982"
msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgctxt "#49983"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#49984"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#49985"
msgid "Series Search"
msgstr "TV쇼 검색"

msgctxt "#49986"
msgid "Movie-Sets"
msgstr "한국 영화"

msgctxt "#49987"
msgid "added Recently"
msgstr "최근에 추가됨"

msgctxt "#49988"
msgid "Movie Search"
msgstr "영화 검색"

msgctxt "#49989"
msgid "Skin Settings"
msgstr "스킨 설정"

msgctxt "#49990"
msgid "Upcoming recordings"
msgstr "다가오는 녹화"

msgctxt "#49991"
msgid "TV-Recordings"
msgstr "TV 녹화"

msgctxt "#49992"
msgid "EPG - program Guide"
msgstr "EPG 프로그램 가이드"

msgctxt "#49993"
msgid "Radio channel list"
msgstr "라디오 채널 목록"

msgctxt "#49994"
msgid "TV channel list"
msgstr "TV 채널 목록"

msgctxt "#49995"
msgid "Music-Addons"
msgstr "음악 애드온"

msgctxt "#49996"
msgid "Music Search"
msgstr "음악 검색"

msgctxt "#49997"
msgid "Video Addons"
msgstr "비디오 애드온"

msgctxt "#49998"
msgid "Root"
msgstr ""

msgctxt "#49999"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "#50000"
msgid "Latest Movies"
msgstr "최근 추가된 영화"

msgctxt "#50001"
msgid "Latest Concerts"
msgstr "최근 추가된 콘서트"

msgctxt "#50002"
msgid "Latest Serien"
msgstr "최근 추가된 TV쇼"

msgctxt "#50003"
msgid "Latest Albums"
msgstr "최근 추가된 앨범"

msgctxt "#50004"
msgid "Compilations"
msgstr "모음"

msgctxt "#50005"
msgid "Last seen"
msgstr "최근에 본 영화"

msgctxt "#50006"
msgid "Last seen"
msgstr "최근에 본"

msgctxt "#50007"
msgid "Concerts-Events"
msgstr "콘서트-이벤트"

msgctxt "#50008"
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgctxt "#50009"
msgid "Last belonged songs"
msgstr "최근 노래"

msgctxt "#50010"
msgid "current weather"
msgstr "현재 날씨"

msgctxt "#50011"
msgid "Place"
msgstr "장소"

msgctxt "#50012"
msgid "Ends at"
msgstr "종료 시간"

msgctxt "#50013"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "#50014"
msgid "[B]MANAGE YOUR PROFILE[/B][CR][CR]Choose your Kodi user profile to log in."
msgstr "[B] 프로필 관리 [/B][CR][CR]로그인 할 Kodi 사용자 프로필을 선택하십시오."

msgctxt "#50015"
msgid "power setting"
msgstr "전원 설정"

msgctxt "#50016"
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

msgctxt "#50017"
msgid "Pause"
msgstr "일지 정지"

msgctxt "#50018"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

msgctxt "#50019"
msgid "Fast forward"
msgstr "빨리 감기"

msgctxt "#50020"
msgid "Visualisierungs"
msgstr "시각화"

msgctxt "#50021"
msgid "Kodi lyrics"
msgstr ""

msgctxt "#50022"
msgid "Current"
msgstr "현재"

msgctxt "#50023"
msgid "Audio characteristics"
msgstr "오디오 특성"

msgctxt "#50024"
msgid "Aktuelle Settings"
msgstr "현재 설정"

msgctxt "#50025"
msgid "Music: files"
msgstr "음악: 파일"

msgctxt "#50026"
msgid "View Settings"
msgstr "보기 설정"

msgctxt "#50027"
msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

msgctxt "#50028"
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "#50029"
msgid "Order : Descending"
msgstr "순서 : 내림차순"

msgctxt "#50030"
msgid "View Settings"
msgstr "보기 설정"

msgctxt "#50031"
msgid "show Extrafanart"
msgstr "외부 팬아트 표시"

msgctxt "#50032"
msgid "show only a cover"
msgstr "표지만 표시"

msgctxt "#50033"
msgid "put switchtimers"
msgstr "전환 타이머 넣기"

msgctxt "#50034"
msgid "show DVD"
msgstr "DVD 표시"

msgctxt "#50035"
msgid "Clearart On/Off"
msgstr "클리어아트 켜기/끄기"

msgctxt "#50036"
msgid "Logo On/Off"
msgstr "로고 켜기/끄기"

msgctxt "#50037"
msgid "Sets Logo On/Off"
msgstr "로고 설정 켜기/끄기"

msgctxt "#50038"
msgid "switchtimers"
msgstr "전환 타이머"

msgctxt "#50039"
msgid "Fanart fade out"
msgstr "팬아트 페이드 아웃"

msgctxt "#50040"
msgid "Plot On/Off"
msgstr "플롯 켜기/끄기"

msgctxt "#50041"
msgid "Home Automation"
msgstr "홈 자동화"

msgctxt "#50042"
msgid "Cover off"
msgstr "표지 끄기"

msgctxt "#50043"
msgid "Similar Artists"
msgstr "유사한 아티스트"

msgctxt "#50044"
msgid "Currently tagged"
msgstr "현재 태그됨"

msgctxt "#50045"
msgid "Open Playlist"
msgstr "재생목록 열기"

msgctxt "#50046"
msgid "Save Playlist"
msgstr "재생목록 저장"

msgctxt "#50047"
msgid "close Playlist"
msgstr "재생목록 닫기"

msgctxt "#50048"
msgid "System music files"
msgstr "시스템 음악 파일"

msgctxt "#50049"
msgid "Hide INFO"
msgstr "정보 숨기기"

msgctxt "#50050"
msgid "Current temperature"
msgstr "현재 온도"

msgctxt "#50051"
msgid "Last update"
msgstr "마지막 업데이트"

msgctxt "#50052"
msgid "sunrise"
msgstr "일출"

msgctxt "#50053"
msgid "sunset"
msgstr "일몰"

msgctxt "#50054"
msgid "10 day forecast"
msgstr "10일 예보"

msgctxt "#50055"
msgid "36 hour forecast"
msgstr "36시간 예보"

msgctxt "#50056"
msgid "Weekend Forecast"
msgstr "주말 예보"

msgctxt "#50057"
msgid "Hourly Weather forecast"
msgstr "시간별 일기예보"

msgctxt "#50058"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "#50059"
msgid "Precipitations probability"
msgstr "강수 확률"

msgctxt "#50060"
msgid "Configure actions that can be used during playback · Configure how media content is played"
msgstr "재생 중 사용할 수있는 동작 구성, 미디어 컨텐츠 재생 방법 구성"

msgctxt "#50061"
msgid "Configure how the media lists display content ·  Configure how library lists are navigated · Configure database options"
msgstr "미디어 목록이 컨텐츠를 표시하는 방법 구성, 라이브러리 목록 탐색 방법 구성, 데이터베이스 옵션 구성"

msgctxt "#50062"
msgid "Live TV"
msgstr "라이브 TV"

msgctxt "#50063"
msgid "Change the fullscreen · Manage your EPG"
msgstr "전체화면 변경, EPG 관리"

msgctxt "#50064"
msgid "Preference for music database , playback options[CR]Configure the song Submission."
msgstr "음악 데이터베이스 기본 설정, 재생 옵션[CR]노래 제출 설정."

msgctxt "#50065"
msgid "Change the photo display · Configure slideshows"
msgstr "사진 표시 변경, 슬라이드 쇼 설정"

msgctxt "#50066"
msgid "Configure skin · Configure region · Configure control · Configure screensaver · Configure master lock"
msgstr "스킨 설정, 지역 설정, 제어 설정, 화면 보호기 설정, 마스터 잠금 설정"

msgctxt "#50067"
msgid "Configure Remote via UPnP and HTTP[CR]Configure network shares and Internet"
msgstr "UPnP 및 HTTP를 통한 원격 설정[CR]네트워크 공유 및 인터넷 설정"

msgctxt "#50068"
msgid "Change Addon setting · Install new addons or uninstall your Addons."
msgstr "애드온 설정 변경, 새 애드온 설치 또는 애드온 제거"

msgctxt "#50069"
msgid "Setting display, remote control, power options[CR]Set Enable debugging · User rights"
msgstr "디스플레이, 원격 제어, 전원 옵션 설정, 디버깅 활성화, 사용자 권한 설정"

msgctxt "#50070"
msgid "Configure Destiny[CR]Adding and removing main menu items"
msgstr "데스티니 스킨 설정[CR]주 메뉴 항목 추가 및 제거"

msgctxt "#50071"
msgid "Choose your Kodi © user profile to log in."
msgstr "로그인할 KODI 사용자 프로필을 선택하세요."

msgctxt "#50072"
msgid "All about your system."
msgstr "시스템에 관한 모든 것"

msgctxt "#50073"
msgid "system Info"
msgstr "시스템 정보"

msgctxt "#50074"
msgid "Featured profile"
msgstr "추천 프로필"

msgctxt "#50075"
msgid "last login"
msgstr "마지막 로그인"

msgctxt "#50076"
msgid "RAM required:"
msgstr "RAM 필요:"

msgctxt "#50077"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "#50078"
msgid "Mediathek"
msgstr "미디어 라이브러리"

msgctxt "#50079"
msgid "Preview Playlists"
msgstr "재생목록 미리보기"

msgctxt "#50080"
msgid "Last seen"
msgstr "마지막 시청"

msgctxt "#50081"
msgid "Background"
msgstr "배경"

msgctxt "#50082"
msgid "Change the Default Background"
msgstr "기본 배경 변경"

msgctxt "#50083"
msgid "Activate lyrics in music OSD"
msgstr "음악 OSD에 가사 활성화"

msgctxt "#50084"
msgid "PATH TO SONG TEXT SCRIPT"
msgstr "노래 가사 경로"

msgctxt "#50085"
msgid "Activate subtitles in video OSD"
msgstr "비디오 OSD에 자막 활성화"

msgctxt "#50086"
msgid "PATH TO SUBTITLE SCRIPT"
msgstr "자막 경로"

msgctxt "#50087"
msgid "Enable Kiosk mode ( disable slideout menu )"
msgstr "키오스크 모드 활성화 (슬라이드 아웃 메뉴 비활성화)"

msgctxt "#50088"
msgid "Activate CDART in music visualization"
msgstr "음악 시각화에서 CDART 활성화"

msgctxt "#50089"
msgid "See "Pause" in slideshow"
msgstr "슬라이드 쇼의 "일시 정지" 보기"

msgctxt "#50090"
msgid "Show title at the background scan"
msgstr "백그라운드 스캔에서 제목 표시"

msgctxt "#50091"
msgid "Activate Artist slideshow script in music visualization"
msgstr "음악 시각화에서 아티스트 슬라이드 쇼 스크립트 활성화"

msgctxt "#50092"
msgid "Setting Artist Slideshow Script"
msgstr "아티스트 슬라이드 쇼 스크립트 설정"

msgctxt "#50093"
msgid "Enable CD Wall"
msgstr "CD Wall 활성화"

msgctxt "#50094"
msgid "CD Wall Path"
msgstr "CD Wall 경로"

msgctxt "#50095"
msgid "Activate own background in music visualization"
msgstr "음악 시각화에서 자체 배경 활성화"

msgctxt "#50096"
msgid "Enable black background in music visualization"
msgstr "음악 시각화에서 검은 색 배경 사용"

msgctxt "#50097"
msgid "Activate music playlist at startup"
msgstr "시작할 때 음악 재생목록 활성화"

msgctxt "#50098"
msgid "Choose Music Playlist"
msgstr "음악 재생목록 선택"

msgctxt "#50099"
msgid "Activate music addon startup"
msgstr "시작시 음악 애드온 활성화"

msgctxt "#50100"
msgid "Choose music Addon"
msgstr "음악 애드온 선택"

msgctxt "#50101"
msgid "Activate video playlist at startup"
msgstr "시작시 비디오 재생목록 활성화"

msgctxt "#50102"
msgid "Select Video-Playlist"
msgstr "비디오 재생목록 선택"

msgctxt "#50103"
msgid "Background"
msgstr "배경"

msgctxt "#50104"
msgid "Global Background "Now Playing" Video and Visualization"
msgstr "글로벌 배경 "지금 재생 중" 비디오 및 시각화"

msgctxt "#50105"
msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgctxt "#50106"
msgid "Activate custom focus offset in the main menu when you start"
msgstr "시작할 때 기본 메뉴에서 커스텀 포커스 오프셋 활성화"

msgctxt "#50107"
msgid "Home General"
msgstr "홈 일반"

msgctxt "#50108"
msgid "Customize Home Menu"
msgstr "홈 메뉴 사용자 정의"

msgctxt "#50109"
msgid "Home Button"
msgstr "홈 버튼"

msgctxt "#50110"
msgid "ends in"
msgstr "남은 시간:"

msgctxt "#50111"
msgid "Database Counter (only Home remains )"
msgstr "데이터베이스 카운터 (홈만 해당함)"

msgctxt "#50112"
msgid "Unlock extra fanart and Artist Slideshow"
msgstr "추가 팬 아트 및 아티스트 슬라이드쇼 잠감 해제"

msgctxt "#50113"
msgid "Artist Fanart on the Home menu during music playback"
msgstr "음악 재생 중 홈 메뉴의 아티스트 팬 아트"

msgctxt "#50114"
msgid "Artist Extrafanart on the Home menu during music playback"
msgstr "음악 재생 중 홈 메뉴의 아티스트 확장 팬아트"

msgctxt "#50115"
msgid "Artist Slideshow on the Home menu during music playback"
msgstr "음악 재생 중 홈 메뉴의 아티스트 슬라이드쇼"

msgctxt "#50116"
msgid "Video window"
msgstr "비디오 창"

msgctxt "#50117"
msgid "Activate video window from the main menu"
msgstr "메인 메뉴에서 비디오 창 활성화"

msgctxt "#50118"
msgid "Activate global video window"
msgstr "글로벌 비디오 창 활성화"

msgctxt "#50119"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgctxt "#50120"
msgid "Weather Fanart on the Home menu - [COLOR ColorFontSelected]("resource.images.weatherfanart.multi" must be installed! )[/COLOR]"
msgstr "홈 메뉴의 날씨 팬 아트 - [COLOR ColorFontSelected]("resource.images.weatherfanart.multi" 가 설치되어 있어야 합니다! )[/COLOR]"

msgctxt "#50121"
msgid "Weather Fanart Path:"
msgstr "날씨 팬아트 경로:"

msgctxt "#50122"
msgid "Video | Music | Program - select addon"
msgstr "비디오 | 음악 | 프로그램 - 애드온 선택"

msgctxt "#50123"
msgid "Favourites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#50124"
msgid "Random Movies"
msgstr "임의의 영화"

msgctxt "#50125"
msgid "Music"
msgstr "음악"

msgctxt "#50126"
msgid "Genre Icons/Fanart"
msgstr "장르 아이콘/팬아트"

msgctxt "#50127"
msgid "Close the window"
msgstr "창 닫기"

msgctxt "#50128"
msgid "[B]MANAGE YOUR VIDEOS[/B][CR]Change add the videos · Add Videos"
msgstr "[B]비디오 관리[/B][CR]비디오 추가 변경, 비디오 추가"

msgctxt "#50129"
msgid "aired in"
msgstr "방송"

msgctxt "#50132"
msgid "Others"
msgstr "기타"

msgctxt "#50133"
msgid "Unseen Series"
msgstr "시청하지 않은 TV쇼"

msgctxt "#50134"
msgid "Recent Episodes"
msgstr "최근 에피소드"

msgctxt "#50135"
msgid "off Automatic scrolling of descriptions"
msgstr "자동 설명 스크롤 끄기"

msgctxt "#50136"
msgid "off database Counter in Home"
msgstr "홈 데이터베이스 카운터 끄기"

msgctxt "#50137"
msgid "off button bar at the top right (home stays)"
msgstr "우상단 버튼바 끄기 (홈에 머무름)"

msgctxt "#50138"
msgid "Visualisation-Settings"
msgstr "시각화 설정"

msgctxt "#50139"
msgid "Change color for this Home Button"
msgstr "홈메뉴 색 변경"

msgctxt "#50140"
msgid "Activate TV Tunes for series (Addon required)"
msgstr "TV쇼 용 TV 튜너 활성화 (애드온 필요함)"

msgctxt "#50141"
msgid "Special"
msgstr "특별한"

msgctxt "#50142"
msgid "Video at the start switch ( Addon required)"
msgstr "비디오 시작 스위치 (애드온 필요함)"

msgctxt "#50143"
msgid "Press " OK " to change[CR]Press again to return to default"
msgstr ""OK"를 눌러서 변경[CR]다시 누르면 기본값으로 변경됩니다."

msgctxt "#50144"
msgid "PAUSE"
msgstr "일시 정지"

msgctxt "#50145"
msgid "Playlists-Settings"
msgstr "재생목록 설정"

msgctxt "#50146"
msgid "Year"
msgstr "년"

msgctxt "#50147"
msgid "running time"
msgstr "상영 시간"

msgctxt "#50148"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgctxt "#50149"
msgid "Studio"
msgstr "스튜디오"

msgctxt "#50150"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "#50151"
msgid "Director"
msgstr "감독"

msgctxt "#50152"
msgid "Stagger"
msgstr ""

msgctxt "#50153"
msgid "running time"
msgstr "상영 시간"

msgctxt "#50154"
msgid "Author"
msgstr "시나리오"

msgctxt "#50155"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgctxt "#50156"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

msgctxt "#50157"
msgid "Rating"
msgstr "평점"

msgctxt "#50158"
msgid "Top250"
msgstr "Top 250"

msgctxt "#50159"
msgid "Recording"
msgstr "녹음"

msgctxt "#50160"
msgid "Channel list"
msgstr "채널 목록"

msgctxt "#50161"
msgid "Teletext"
msgstr ""

msgctxt "#50162"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgctxt "#50163"
msgid "Edit mode"
msgstr "편집 모드"

msgctxt "#50164"
msgid "Look into 2D"
msgstr "2D로 보기"

msgctxt "#50165"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#50166"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#50167"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgctxt "#50168"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "#50169"
msgid "running time"
msgstr "상영 시간"

msgctxt "#50170"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgctxt "#50171"
msgid "Studio"
msgstr "스튜디오"

msgctxt "#50172"
msgid "Jahr"
msgstr "년"

msgctxt "#50173"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

msgctxt "#50174"
msgid "Director"
msgstr "감독"

msgctxt "#50175"
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

msgctxt "#50176"
msgid "minutes total"
msgstr "총 시간"

msgctxt "#50177"
msgid "Born"
msgstr "출생"

msgctxt "#50178"
msgid "Died"
msgstr "사망"

msgctxt "#50179"
msgid "Plot"
msgstr "플롯"

msgctxt "#50180"
msgid "Created"
msgstr ""

msgctxt "#50181"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgctxt "#50182"
msgid "Pic"
msgstr "사진"

msgctxt "#50183"
msgid "Cam Manufacturer"
msgstr "카메라 제조업체"

msgctxt "#50184"
msgid "Cam Model"
msgstr "카메라 모델"

msgctxt "#50185"
msgid "aperture"
msgstr "조리개"

msgctxt "#50186"
msgid "flash mode"
msgstr "플래쉬 모드"

msgctxt "#50187"
msgid "exposure time"
msgstr "노출 시간"

msgctxt "#50188"
msgid "ISO speed"
msgstr "ISO 감도"

msgctxt "#50189"
msgid "Stagger"
msgstr ""

msgctxt "#50190"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#50191"
msgid "Ges."
msgstr ""

msgctxt "#50192"
msgid "Unges."
msgstr "통계"

msgctxt "#50193"
msgid "Series"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#50194"
msgid "Musicvideos"
msgstr "뮤직 비디오"

msgctxt "#50195"
msgid "play disc"
msgstr "디스크 재생"

msgctxt "#50196"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "#50197"
msgid "App Center"
msgstr "애드온"

msgctxt "#50198"
msgid "All Musicvideos"
msgstr "모든 뮤직 비디오"

msgctxt "#50199"
msgid "Concerts"
msgstr "콘서트"

msgctxt "#50200"
msgid "Movie-Sets"
msgstr "한국 영화"

msgctxt "#50201"
msgid "Live TV"
msgstr "라이브 TV"

msgctxt "#50202"
msgid "TV-Series"
msgstr "TV 시리즈"

msgctxt "#50203"
msgid "Episoden"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#50204"
msgid "All Series"
msgstr "TV쇼"

msgctxt "#50205"
msgid "TV-Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#50207"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "#50208"
msgid "recording in progress:"
msgstr "녹음 중:"

msgctxt "#50209"
msgid "The file is stacked , select the part to be started"
msgstr "파일이 쌓여 있습니다. 시작할 부분을 선택하세요."

msgctxt "#50210"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "#50211"
msgid "Current Scraper"
msgstr "현재 스크레퍼"

msgctxt "#50212"
msgid "select Scraper"
msgstr "스크레퍼 선택"

msgctxt "#50213"
msgid "Setting for scanning the contents"
msgstr "컨텐츠 검색 설정"

msgctxt "#50214"
msgid "[B]set timer![/B] [COLOR=grey2] - System shuts down in[/COLOR]"
msgstr "[B]타이머 설정![/B] [COLOR=grey2] - 에서 시스템 종료[/COLOR]"

msgctxt "#50215"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#50216"
msgid "setting list"
msgstr "설정 목록"

msgctxt "#50217"
msgid "extra settings"
msgstr "추가 설정"

msgctxt "#50218"
msgid "Clearart On/Off"
msgstr "클리어 아트 켜기/끄기"

msgctxt "#50219"
msgid "Logo On/Off"
msgstr "로고 켜기/끄기"

msgctxt "#50220"
msgid "show DVD/Bluray"
msgstr "DVD/Bluray 표시"

msgctxt "#50221"
msgid "show Charakterart"
msgstr "캐릭터 타입 보기"

msgctxt "#50222"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "#50223"
msgid "Panel Settings"
msgstr "패널 설정"

msgctxt "#50224"
msgid "Infos fade out"
msgstr "정보 사라짐"

msgctxt "#50225"
msgid "Direct Home Button"
msgstr "사용자 애드온설정 켜기/끄기"

msgctxt "#50226"
msgid "Select widget"
msgstr "위젯 선택"


msgctxt "#50228"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#50229"
msgid "Fanart"
msgstr "팬 아트"

msgctxt "#50230"
msgid "Case"
msgstr "케이스"

msgctxt "#50231"
msgid "Show"
msgstr "표시"

msgctxt "#50232"
msgid "Button bar, clock, DB - Counter and Weather"
msgstr "버튼 바, 시계, DB-카운터 및 날씨"

msgctxt "#50233"
msgid "open selection option"
msgstr "실행할 애드온을 선택해주세요"

msgctxt "#50234"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "#50235"
msgid "Live TV"
msgstr "라이브 TV"

msgctxt "#50236"
msgid "All Movies"
msgstr "모든 영화"

msgctxt "#50237"
msgid "Movie-Sets"
msgstr "영화 세트"

msgctxt "#50238"
msgid "Favourite"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#50239"
msgid "Movie Playlisten On/Off"
msgstr "영화 사용자 재생목록 켜기/끄기"

msgctxt "#50240"
msgid "show Banner"
msgstr "배너 표시"

msgctxt "#50241"
msgid "[B]POWER FUNKTION[/B][CR]Administer the setting for end of Kodi."
msgstr "[B]전원 기능[/B][CR]Kodi 종료 설정 관리"

msgctxt "#50242"
msgid "Movie Playlist without submenu"
msgstr "하위 메뉴 없는 영화 재생 목록"

msgctxt "#50243"
msgid "TV-Series"
msgstr "TV 시리즈"

msgctxt "#50244"
msgid "Series Playlists"
msgstr "시리즈 재생목록"

msgctxt "#50245"
msgid "[B]MAIN FOLDER[/B][CR]All added videos Overview."
msgstr "[B]주 폴더[/B][CR]비디오 개요 추가."

msgctxt "#50246"
msgid "[B]파일관리자[/B][CR]비디오를 변경, 이동"
msgstr ""

msgctxt "#50247"
msgid "TV-Guide"
msgstr "TV 가이드"



msgctxt "#50249"
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

msgctxt "#50250"
msgid "Konzerte"
msgstr "콘서트"

msgctxt "#50251"
msgid "Musicvideos"
msgstr "뮤직 비디오"

msgctxt "#50252"
msgid "Games"
msgstr "게임"

msgctxt "#50253"
msgid "Music"
msgstr "음악"




msgctxt "#50256"
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

msgctxt "#50257"
msgid "Weather Icon"
msgstr "날씨 아이콘"

msgctxt "#50259"
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

msgctxt "#50260"
msgid "System"
msgstr "시스템"

msgctxt "#50261"
msgid "play disc"
msgstr "디스크 재생"

msgctxt "#50262"
msgid "Favourites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#50263"
msgid "Power"
msgstr "전원"

msgctxt "#50264"
msgid "Search"
msgstr "찾기"

msgctxt "#50265"
msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgctxt "#50266"
msgid "Hide"
msgstr "홈메뉴에서 숨기기"

msgctxt "#50267"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgctxt "#50268"
msgid "Choose an icon"
msgstr "홈메뉴 아이콘 변경"

msgctxt "#50269"
msgid "Standard Icon"
msgstr "홈메뉴 아이콘 초기화"

msgctxt "#50270"
msgid "Choose playlists for Preview - playlist"
msgstr "미리보기용 재생목록 선택 - 재생목록"

msgctxt "#50271"
msgid "   - assign label"
msgstr "   - 이름을 정해주세요"

msgctxt "#50272"
msgid "   - Choose playlists"
msgstr "   - 재생목록 선택"

msgctxt "#50273"
msgid "Random albums"
msgstr "임의의 앨범"

msgctxt "#50274"
msgid "Select for Movie Preview a playlist"
msgstr "영화 재생목록 미리보기 선택"

msgctxt "#50275"
msgid "Select for Series Preview a playlist"
msgstr "시리즈 재생목록 미리보기 선택"

msgctxt "#50276"
msgid "Change Background - Single Image"
msgstr "배경 변경 - 단일 이미지"

msgctxt "#50277"
msgid "Change Background - More Images"
msgstr "배경 변경 - 여러 이미지"

msgctxt "#50278"
msgid "Background"
msgstr "배경"

msgctxt "#50279"
msgid "Movie Playlist 7"
msgstr "영화 재생목록 7"

msgctxt "#50280"
msgid "Choose series playlist for 2 Preview 1"
msgstr "2 미리보기의 시리즈 재생목록 선택 1"

msgctxt "#50281"
msgid "Choose series playlist for 2 Preview 2"
msgstr "2 미리보기의 시리즈 재생목록 선택 2"

msgctxt "#50282"
msgid "Choose series playlist for 2 Preview 3"
msgstr "2 미리보기의 시리즈 재생목록 선택 3"

msgctxt "#50283"
msgid "Choose series playlist for 2 Preview 4"
msgstr "2 미리보기의 시리즈 재생목록 선택 4"

msgctxt "#50284"
msgid "Series Playlists"
msgstr "시리즈 재생목록"

msgctxt "#50285"
msgid "edit or create profile"
msgstr "프로필 편집, 생성"

msgctxt "#50286"
msgid "TV-Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#50287"
msgid " - assigning favorites"
msgstr " - 즐겨찾기 지정"

msgctxt "#50288"
msgid "Home Music button opens Artist"
msgstr "홈 음악 버튼으로 아티스트 열기"

msgctxt "#50289"
msgid "Home Music button opens Album"
msgstr "홈 음악 버튼으로 앨범 열기"

msgctxt "#50290"
msgid "Choose music playlist for Preview 1"
msgstr "미리보기 음악 재생목록 선택 1"

msgctxt "#50291"
msgid "Choose music playlist for Preview 2"
msgstr "미리보기 음악 재생목록 선택 2"

msgctxt "#50292"
msgid "Choose music playlist for Preview 3"
msgstr "미리보기 음악 재생목록 선택 3"

msgctxt "#50293"
msgid "Choose music playlist for Preview 4"
msgstr "미리보기 음악 재생목록 선택 4"

msgctxt "#50294"
msgid "Opt for a movie or series Playlist"
msgstr "영화 또는 TV쇼 재생목록 선택 "

msgctxt "#50295"
msgid "Choose music playlist"
msgstr "음악 재생목록 선택"

msgctxt "#50296"
msgid "Choose addon"
msgstr "애드온 선택"

msgctxt "#50297"
msgid "BUTTON NAME"
msgstr "버튼 이름"

msgctxt "#50298"
msgid "Choose special addon [B]1[/B]"
msgstr "특별 애드온 [B]1[/B] 선택"

msgctxt "#50299"
msgid "PATH TO THE SCRIPT"
msgstr "스크립트 경로"

msgctxt "#50300"
msgid "Choose special addon [B]2[/B]"
msgstr "특별 애드온 [B]2[/B] 선택"

msgctxt "#50301"
msgid "Choose special program [B]1[/B]"
msgstr "특별 프로그램 [B]1[/B] 선택"

msgctxt "#50302"
msgid "Choose special program [B]2[/B]"
msgstr "특별 프로그램 [B]2[/B] 선택"

msgctxt "#50303"
msgid "Weather Fanart on the Home menu"
msgstr "홈 메뉴의 날씨 팬아트"

msgctxt "#50304"
msgid "Weather Fanart Path:"
msgstr "날씨 팬아트 경로:"

msgctxt "#50305"
msgid "   - Wähle Addon"
msgstr "   - 애드온 선택"


msgctxt "#50307"
msgid "Colored Button in the home off"
msgstr "홈 버튼 색상 끄기"

msgctxt "#50308"
msgid "music Artist - Logo"
msgstr "음악 아티스트 - 로고"

msgctxt "#50309"
msgid "Unseen Movies"
msgstr "시청하지 않은 영화"

msgctxt "#50310"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgctxt "#50311"
msgid "Activate Music Info Panel (script.extendedinfo erforderlich)"
msgstr "음악 정보 패널 활성화 (script.extendedinfo 필수)"

msgctxt "#50312"
msgid "Activate Music-Visualisierung"
msgstr "음악-시각화 활성화"

msgctxt "#50313"
msgid "Program Addons"
msgstr "프로그램 애드온"

msgctxt "#50314"
msgid "Choose your own color... z.B. FF000000 for Black"
msgstr "홈메뉴 색상을 선택하세요. 예: 블랙인 경우 FF000000"

msgctxt "#50315"
msgid "Top Rating"
msgstr "최고 평점"

msgctxt "#50316"
msgid "3D Movies"
msgstr "3D 영화"

msgctxt "#50317"
msgid "Children's Movies"
msgstr "어린이 영화"

msgctxt "#50318"
msgid "FSK 18 Films"
msgstr "18세 관람가"

msgctxt "#50319"
msgid "Music-Addons"
msgstr "음악-애드온"

msgctxt "#50320"
msgid "Actor"
msgstr "배우"

msgctxt "#50321"
msgid "My Addons for Home submenu (selectable if there is one in there)"
msgstr "홈 하위메뉴의 내 애드온 (있는 경우에 선택 가능)"

msgctxt "#50322"
msgid "Last heard music"
msgstr "최근에 들은 음악"

msgctxt "#50323"
msgid "Random series"
msgstr "임의의 TV쇼"

msgctxt "#50324"
msgid "Order : Ascending"
msgstr "순서 : 오름차순"

msgctxt "#50325"
msgid "Watchlist"
msgstr "관심목록"

msgctxt "#50326"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "#50327"
msgid "Submenü"
msgstr "하위메뉴"

msgctxt "#50328"
msgid "Top 100"
msgstr "Top 100"

msgctxt "#50329"
msgid "Stations in their vicinity"
msgstr ""

msgctxt "#50330"
msgid "Previously selected episodes"
msgstr "이전에 선택된 에피소드"

msgctxt "#50331"
msgid "Top Rating Series"
msgstr "최고 등급 TV쇼"

msgctxt "#50332"
msgid "Top Rating Movies"
msgstr "최고 등급 영화"

msgctxt "#50333"
msgid "Choose the addons that will be shown from the skin settings "
msgstr "스킨 설정에서 표시될 애드온을 선택하세요"

msgctxt "#50334"
msgid "Order : Ascending"
msgstr "순서 : 오름차순"

msgctxt "#50335"
msgid "My Transmitter"
msgstr ""

msgctxt "#50336"
msgid "Order : Descending"
msgstr "순서 : 내림차순"

msgctxt "#50337"
msgid "Playlists"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#50338"
msgid "Tablet mode on."
msgstr "태블릿 모드 ON"

msgctxt "#50339"
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

msgctxt "#50340"
msgid "Writer"
msgstr "작성자"

msgctxt "#50341"
msgid "Database Counter off (top right) in the Home"
msgstr "홈 우상단 데이터베이스 카운터 끄기"

msgctxt "#50342"
msgid "Change this home button"
msgstr "이 홈 버튼 변경"

msgctxt "#50343"
msgid "No last seen series available!"
msgstr "최근에 본 TV쇼가 없습니다!"

msgctxt "#50344"
msgid "No last seen movies available!"
msgstr "최근에 본 영화가 없습니다!"

msgctxt "#50345"
msgid "Genre must be (XXX)"
msgstr "장르는 (XXX) 이어야 합니다."

msgctxt "#50346"
msgid "Trailer"
msgstr "예고편"

msgctxt "#50347"
msgid "Daily forecast"
msgstr "일일예보"

msgctxt "#50348"
msgid "Alarms"
msgstr "앨범"

msgctxt "#50349"
msgid "Other settings"
msgstr "기타 설정"

msgctxt "#50350"
msgid "Weather Fanart"
msgstr "날씨 팬아트"

msgctxt "#50351"
msgid "Location"
msgstr "위치"

msgctxt "#50352"
msgid "Colored button On/Off"
msgstr "버튼 색상 켜기/끄기"

msgctxt "#50353"
msgid "Extended Info On/Off"
msgstr "추가 정보 켜기/끄기"

msgctxt "#50354"
msgid "Video Window On/Off"
msgstr "비디오 창 켜기/끄기"

msgctxt "#50355"
msgid "Set Fanart file path"
msgstr "팬아트 파일 경로 설정"

msgctxt "#50356"
msgid "Here you can find all the settings to your system"
msgstr "여기서 모든 시스템 설정이 가능합니다"

msgctxt "#50357"
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

msgctxt "#50358"
msgid "See video clips , watch catch-up TV."
msgstr "비디오 클립 보기, TV 시청"

msgctxt "#50359"
msgid "Panel"
msgstr "패널"

msgctxt "#50360"
msgid "choose what you want to search in YouTube Home widget."
msgstr "YouTube 홈 위젯에서 검색할 항목을 선택하세요."

msgctxt "#50361"
msgid "Widget Settings"
msgstr "위젯 설정"

msgctxt "#50362"
msgid "Home Widget Turn off"
msgstr "홈 위젯 끄기"

msgctxt "#50363"
msgid "Extended Info"
msgstr "추가 정보"

msgctxt "#50364"
msgid "Close playlist"
msgstr "재생목록 닫기"

msgctxt "#50365"
msgid "Save playlist"
msgstr "재생목록 저장"

msgctxt "#50366"
msgid "Open playlist"
msgstr "재생목록 열기"

msgctxt "#50367"
msgid "No Install Addon"
msgstr "애드온 설치 안함"

msgctxt "#50368"
msgid "permanent"
msgstr "영구적으로"



msgctxt "#50380"
msgid "No last played albums available!"
msgstr "최근에 재생한 앨범이 없습니다!"

msgctxt "#50381"
msgid "Here you can specify playlists in the film - are displayed Preview!"
msgstr "영화에서 재생목록을 지정할 수 있습니다 - 미리보기가 표시됩니다!"

msgctxt "#50382"
msgid "Here you can specify playlists in the series - are displayed Preview!"
msgstr "시리즈의 재생목록을 지정할 수 있습니다 - 미리보기가 표시됩니다!"

msgctxt "#50387"
msgid "Here you can specify a playlist , which can be accessed by clicking the Home then!"
msgstr "애드온 사용자 추가(이곳에서 설치된 애드온을 홈 메뉴버튼에 추가할수 있습니다)"

msgctxt "#50383"
msgid "Here you can specify playlists in the playlist 1 - are displayed Preview!"
msgstr "영화 사용자 재생목록 추가(이곳에서 스마트 재생목록을 홈 메뉴버튼에 추가할수 있습니다) "

msgctxt "#50384"
msgid "Here you can specify playlists in the playlist 2 - are displayed Preview!"
msgstr "영화 사용자 재생목록 추가(이곳에서 스마트 재생목록을 홈 메뉴버튼에 추가할수 있습니다)"

msgctxt "#50385"
msgid "Here you can specify playlists in the Music - are displayed Preview!"
msgstr "음악의 재생목록을 지정할 수 있습니다 - 미리보기가 표시됩니다!"

msgctxt "#50386"
msgid "Here you can specify playlists in the playlist 3 - are displayed Preview!"
msgstr "영화 사용자 재생목록 추가(이곳에서 스마트 재생목록을 홈 메뉴버튼에 추가할수 있습니다)"



msgctxt "#50388"
msgid "Scrollbar off in views"
msgstr "보기에서 스크롤바 끄기"

msgctxt "#50389"
msgid "Alternatives Verticales Home menu"
msgstr "대체 카테고리 홈 메뉴"

msgctxt "#50390"
msgid "Unlock Widgets in Home from"
msgstr "홈에서 위젯 잠금 해제"

msgctxt "#50391"
msgid "Unlock Fanart Grabber for movies, series and music (script.grab.fanart required)"
msgstr "영화, TV쇼 및 음악 용 팬아트 그래버 잠금 해제 (script.grab.fanart 필요)"

msgctxt "#50392"
msgid "Unlock Extrafanart for current music in a Home"
msgstr "홈에서 현재 음악에 대한 추가팬아트 잠금 해제"

msgctxt "#50393"
msgid "Unlock Artist Slideshow for current music in a Home (script.artistslideshow required)"
msgstr "홈에서 현재 음악의 아티스트 슬라이드 쇼 잠금 해제 (script.artistslideshow 필요)"

msgctxt "#50394"
msgid "Unlock Fanart for current music in a Home"
msgstr "홈에서 현재 음악에 대한 팬아트 잠금 해제"

msgctxt "#50395"
msgid "Weather in the top left off"
msgstr "왼쪽상단 날씨 끄기"

msgctxt "#50396"
msgid "Unlock Colored icons Rated at"
msgstr "평가된 항목의 색상 끄기"

msgctxt "#50397"
msgid "off time at the top right"
msgstr "우상단 시계 끄기"

msgctxt "#50398"
msgid "Move Home Menu Button"
msgstr "홈 메뉴 버튼 순서 변경"

msgctxt "#50399"
msgid "Single Background Image"
msgstr "홈메뉴 선택시 배경화면"

msgctxt "#50400"
msgid "Default Image"
msgstr "홈메뉴 선택시 배경화면 초기화"

msgctxt "#50401"
msgid "Choose a direct path , addon or favorites"
msgstr "직접 경로, 애드온 또는 즐겨찾기를 선택하세요"

msgctxt "#50402"
msgid "Description zoom in all views"
msgstr "모든 보기에서 설명 확대"

msgctxt "#50403"
msgid "News Center"
msgstr "뉴스 센터"

msgctxt "#504044"
msgid "Strength"
msgstr ""

msgctxt "#50405"
msgid "Endtime display off widgets"
msgstr "종료 시간 표시 위젯"

msgctxt "#50406"
msgid "LiveTV icons do not have a square format .. then turn it on."
msgstr "LiveTV 아이콘은 사각형 형식이 아닙니다... 켜십시오."

msgctxt "#50407"
msgid "Currently running..."
msgstr "현재 실행 중..."

msgctxt "#50408"
msgid "color adjustment"
msgstr "색상 조정"

msgctxt "#50409"
msgid "disable Random Movie Widget."
msgstr "추천 영화 위젯 비활성화"

msgctxt "#50410"
msgid "Hier kannst du einige Addons installieren die in den Skin schon eingebaut wurden. Wenn dein Addon nicht dabei ist, kannst du noch weitere 10 deiner eigenen Favoriten (die du vorher angelegt haben musst) mit dem Button [ADD CHANNEL] hinzufügen. Diese Anzeige kann du auch in den Einstellungen deaktivieren wenn du alles hinzugefügt hast was du haben möchtest. Der Add Channel Button bleibt weiterhin!"
msgstr "여기 스킨에 이미 내장 된 일부 애드온을 설치할 수 있습니다. 애드온이 포함되어 있지 않은 경우 [ADD CHANNEL] 버튼을 사용하여 10 개의 즐겨찾기(미리 작성해야 함)를 추가 할 수 있습니다. 원하는 것을 모두 추가 한 경우 설정에서 이 디스플레이를 비활성화 할 수도 있습니다. 채널 추가 버튼이 남아 있습니다!"

msgctxt "#50411"
msgid "Visualisation im Home"
msgstr "홈의 시각화"

msgctxt "#50412"
msgid "Live TV Tipps"
msgstr "Live TV 팁"

msgctxt "#50413"
msgid "Home Widgets ever"
msgstr "홈 위젯"

msgctxt "#50536"
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션영화"

msgctxt "#50551"
msgid "There are no recently watched movies."
msgstr "최근에 본 영화가 없습니다."

msgctxt "#50552"
msgid "My Channel"
msgstr "내 채널"

msgctxt "#50553"
msgid "Playlist"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#50554"
msgid "SimplePlaylists"
msgstr "단순 재생목록"

msgctxt "#50555"
msgid "Einstellung"
msgstr "스킨 설정"

msgctxt "#50556"
msgid "Alles Reset"
msgstr "순서 원래 대로"

msgctxt "#50557"
msgid "Reload the main menu!"
msgstr "순서 변경 적용후 Click"

msgctxt "#50558"
msgid "Emby Movies"
msgstr ""

msgctxt "#50559"
msgid "Emby Collection"
msgstr ""

msgctxt "#50560"
msgid "TVShows"
msgstr "TV쇼"

msgctxt "#50561"
msgid "Emby TVShows"
msgstr ""

msgctxt "#50562"
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

msgctxt "#50563"
msgid "Playdisc"
msgstr "디스크 재생"

msgctxt "#50564"
msgid "Random Movies"
msgstr "추천 영화"

msgctxt "#50565"
msgid "Images widget"
msgstr "이미지 위젯"

msgctxt "#50566"
msgid "NoInstallAddons"
msgstr "애드온 설치않음"

msgctxt "#50567"
msgid "dauerhaft"
msgstr "영구적으로"

msgctxt "#50568"
msgid "Bilder Widget"
msgstr "빌더 위젯"

msgctxt "#50569"
msgid "Here you can install all addons / plugins that are supported by the skin. Of course you can also install any other addon that you like, but it won't necessarily harmonize with Destiny. If you have installed the addon, it will be hidden here!"
msgstr "여기서 스킨에서 지원하는 모든 애드온 / 플러그인을 설치할 수 있습니다. 물론 원하는 다른 애드온을 설치할 수도 있지만 데스티니 가디언 즈와 반드시 조화되는 것은 아닙니다. 애드온을 설치 한 경우 여기에 숨겨집니다!"

msgctxt "#50570"
msgid "Amazon VOD"
msgstr "아마존 VOD"

msgctxt "#50571"
msgid "maxdome"
msgstr "Maxdome"

msgctxt "#50572"
msgid "MediathekView"
msgstr "미디어 라이브러리 뷰"

msgctxt "#50573"
msgid "Netflix"
msgstr "넷플릭스"

msgctxt "#50574"
msgid "Amazon Prime Music"
msgstr "아마존 프라임 뮤직"

msgctxt "#50575"
msgid "repository.netflix"
msgstr "넷플릭스 저장소"

msgctxt "#50576"
msgid "script.service.gto"
msgstr ""

msgctxt "#50577"
msgid "CinemaVision"
msgstr "시네마비전"

msgctxt "#50578"
msgid "Cast"
msgstr "캐스팅"

msgctxt "#50579"
msgid "Last Updated"
msgstr "최종 갱신"

msgctxt "#50580"
msgid "List"
msgstr "LIST"

msgctxt "#50581"
msgid "Fanartlist"
msgstr "팬아트 목록"

msgctxt "#50582"
msgid "Poster/Big Fanart"
msgstr "FANART VIEW"

msgctxt "#50583"
msgid "Poster Wall"
msgstr "포스터월"

msgctxt "#50584"
msgid "Song List"
msgstr "노래 목록"

msgctxt "#50585"
msgid "Liste/Fanart"
msgstr "목록/팬아트"

msgctxt "#50586"
msgid "Picture Wall"
msgstr "포토 월"

msgctxt "#50587"
msgid "Bibliothek"
msgstr "라이브러리"

msgctxt "#50589"
msgid "Infowall"
msgstr "인포월"

msgctxt "#50590"
msgid "Banner Full"
msgstr "전체 배너"

msgctxt "#50591"
msgid "Thumb"
msgstr "썸네일"

msgctxt "#50592"
msgid "Logo/Fanart Wall"
msgstr "로고/팬아트월"

msgctxt "#50593"
msgid "Addons & Playlist"
msgstr "애드온과 재생목록"

msgctxt "#50594"
msgid "Change general backgrounds"
msgstr "일반적인 배경 변경"

msgctxt "#50595"
msgid "Change all buttons in focus"
msgstr "포커스가있는 모든 버튼 변경"

msgctxt "#50596"
msgid "Do not change all buttons in focus"
msgstr "포커스가있는 모든 버튼을 변경하지 마십시오"

msgctxt "#50597"
msgid "Change background dialog"
msgstr "대화 상자 배경 변경"

msgctxt "#50598"
msgid "Change background"
msgstr "배경 변경"

msgctxt "#50599"
msgid "Change icons"
msgstr "아이콘 변경"

msgctxt "#50600"
msgid "Change flagging icons"
msgstr "신고 아이콘 변경"

msgctxt "#50601"
msgid "Change progress bar"
msgstr "진행률 표시 줄 변경"

msgctxt "#50602"
msgid "Change the font color to normal (also in focus)"
msgstr "(선택된) 일반 글꼴 색상 변경"

msgctxt "#50603"
msgid "Change font color UnFocus (e.g. menu not in focus)"
msgstr "선택되지 않은 글꼴 색상 변경 (예: 선택되지 않은 메뉴)"

msgctxt "#50604"
msgid "Change the color of the selected font (e.g. if the station is running on Live TV)"
msgstr "선택한 글꼴의 색상 변경 (예 : 스테이션이 라이브 TV에서 실행중인 경우)"

msgctxt "#50605"
msgid "Change font color shadow"
msgstr "글꼴 그림자 색 변경"

msgctxt "#50606"
msgid "Add Channel"
msgstr "채널 추가"

msgctxt "#50607"
msgid "LiveTV Preview"
msgstr "라이브TV 미리보기"

msgctxt "#31138"
msgid "Player process info"
msgstr "플레이어 프로세스 정보"

msgctxt "#31139"
msgid "Video decoder"
msgstr "비디오 디코더"

msgctxt "#31140"
msgid "Pixel format"
msgstr "픽셀 형식"

msgctxt "#31029"
msgid "Video Title"
msgstr "컨텐츠 타이틀"

msgctxt "#31030"
msgid "System Memory"
msgstr "시스템 메모리 사용량"



msgctxt "#31032"
msgid "Video Title"
msgstr "컨텐츠 경로"

msgctxt "#31033"
msgid "Video Title"
msgstr "비디오 코덱"

msgctxt "#31034"
msgid "Audio Title"
msgstr "오디오 코덱"

msgctxt "#31035"
msgid "Audio Ch"
msgstr "오디오 채널"


msgctxt "#31036"
msgid "Contents General:"
msgstr "Contents General:"

msgctxt "#31037"
msgid "Video Information:"
msgstr "Video Information:"

msgctxt "#31038"
msgid "Audio Information:"
msgstr "Audio Information:"

msgctxt "#31039"
msgid "System Information:"
msgstr "System Information:"

msgctxt "#31040"
msgid "Preview"
msgstr "예고편 보기"

msgctxt "#31041"
msgid "HI/LOW"
msgstr "최고/최저"

msgctxt "#31042"
msgid "Precipitation"
msgstr "강수확율"

msgctxt "#31043"
msgid "More Info"
msgstr "정보 더보기"

msgctxt "#31044"
msgid "Skin Renewal"
msgstr "스킨 Renewal "

msgctxt "#31045"
msgid "min"
msgstr "분"

msgctxt "#31046"
msgid "Release"
msgstr "제작"

msgctxt "#31047"
msgid "Liked"
msgstr "좋아요"

msgctxt "#31048"
msgid "SmartPlayList Editor"
msgstr "스마트 재생 리스트 에디터"

msgctxt "#31049"
msgid "Widget Setting"
msgstr "위젯설정"

msgctxt "#31050"
msgid Please set Widget Shortcut"
msgstr "위젯을 설정해주세요"

msgctxt "#31051"
msgid "Home Menu Buttons Reset"
msgstr "홈메뉴 아이콘/배경 초기화 "

msgctxt "#32041"
msgid "Filmography"
msgstr "필모그래피"

